貼你屋企廚房出嚟

樓主貼先

太細無廚房

利申: 想睇下你哋個廚房取取暖

此post以完

唔好噤